.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "2월 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-customize options
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
외부 플러그인을 불러들여 캘리버를 커스터마이즈합니다.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-customize\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [설정들]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
플러그인을 포함하고 있는 ZIP 파일의 경로를 지정하여 플러그인을 추가합니다
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
플러그인 개발자용: 사용자가 플러그인 개발중인 디렉토리로의 경로. 이 명령은 플러그인을 자동으로 zip 압축하여 캘리버에 업데이트합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
플러그인을 설정합니다. 플러그인의 이름과 콤마로 구분된 설정 문자열을 지정합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
주어진 이름의 플러그인을 사용하지 않습니다
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
주어진 이름의 플러그인을 사용합니다
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
이 도움말 메시지를 표시한 후 종료
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
설치된 플러그인을 나열합니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
이름을 기준으로 커스텀 플러그인을 제거합니다. 내장된 플러그인에는 적용되지 않습니다.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
프로그램의 버전을 표시한 후 종료합니다.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
